究竟跌乜春

？

湊夠水魚係時候落鑊

夜期冇咩事喎點解

呃緊貨 轉頭就升返

咪燈啦

點解Amazon 仲有得升？

擔心第二波疫情

點解揀今日擔心？有咩發生過？

U.S. coro­n­avirus cases have topped 2 mil­lion, with the death toll climb­ing past 111,000. Data from Johns Hop­kins Uni­ver­sity showed an uptick in cases in Flor­ida, Texas and Cal­i­for­nia, rais­ing alarms that a sec­ond wave of in­fec­tions could lead to re­stric­tions be­ing ap­plied again on so­cial and busi­ness ac­tiv­ity.

經濟重啟同示威都唔帶口罩，好難幫佢地喎

S&P幾乎彈返上疫情前

以今時今日美國既情況，似咩？

應該問究竟點解會破頂

慶祝肺炎+示威？

Source? 想學野

wsj, 要錢

呢段新聞講反彈今朝已經有，洗乜要錢

FOMC唔減式咪跌lor

減咩息阿大佬
不嬲都講唔會負利率

得罪講句成班都傻鳩示威唔戴口罩

歐洲同日本負利率完咪一淡死水
班友為私利都唔好無視玩死國家經濟啦

有好消息, 升!
有壞消息, 底! 升!
無消息.. 跌!

唔通巴菲特入市

印鈔機call緊人換墨，等多陣

繼續印銀紙救市啦